呢個世界真係好多痴線佬

屌成日ff自己係情聖，講到自己好專一好痴情，俾我發現左佢咁多年黎都周圍溝女死狗公又唔認，有女朋友都照溝，又話自己唔打J好撚純潔咁，點知俾我發現佢有ig follow好多J圖
其實男人睇J圖打J好正常，有咩值得講大話
仲成日ff啲故仔岀黎話自己好多女溝，講到似層層原來係假
周圍唱自己條女好對佢好衰，又港女，但都係自己老作呢啲野去搏女仔同情溝女
真係痴撚線，就算係喺佢啲fd面都講好多大話
又講到自己經歷好多野，其實咩都無發生過
其實呢種叫唔叫精神分裂？識佢咁耐，突然發現所有對佢既認知都係佢自己幻想岀黎，好恐怖
仲有好多佢自己幻想岀黎既野，多到講唔哂

身邊總有一兩隻呢啲人渣

唯有帶眼識人啦

我覺得好唔抵
因為仲有人會信呢個人渣
諗起以前有好多人唔妥佢我都無為意
依家先明白可憐人必有可憎之處

睇J圖一定打J
Good logic

補充一句
佢話唔睇j圖唔睇av唔打j
sor岀po太急無詳細打

女人咪又係咁

其實係 因為我係絲所以針返ex
無喺到特別講女人
巴打有相似經歷？

部份女仔口講就話唔鍾意男仔漁翁撒網方式咁樣追女仔，即係好似你上面咁講一次過追幾個女仔，然後睇吓邊個女仔肯同佢一齊就一齊。但係我發覺幾次都係咁，嗰啲女仔都不知幾享受自己同時間比幾個男仔追，比幾個男仔對佢好，不過往往付出得最多嗰個男仔都係輸家

屌我到見過好多女係咁，但佢地既男朋友通常都好好，買好多野俾佢地又錫佢地，又睇唔過睇又葡萄
點解咁既女仔有人錫，我付出咁多自問好女仔都無男仔肯咁對我

有時唔係話付出左就想要啲咩回報，但都唔使咁對我架

不過我好信因果，只係真心對人，第日姻緣都唔會差既！巴打共勉

老實講我前兩年開始唔係好相信你對人好，人哋就會對你好 共勉之

巴打會唔會想變做player報復

我都明你呢種心態，因為試過感受過俾呢種人呃有幾唔甘心

但當你了解到player天生就係講大話食生菜，佢可以對住十個人講大話做戲，當中梗會有幾個人會相信佢，佢可以呃到既只有相信佢既善良之人，無人可以阻止到同改變到呢個現實。

世界就係咁弱肉強食，肯去信任人係無錯，但一定要堅強，要變更強

你的名字

唔會，一來冇資格，二來好賤格

相呢？

你講野好warm 我會堅強
你啱阿佢真係好識講野
我初初就係咁俾佢呃左

兩個痴線佬

識得有人遇到player之後就變哂
睇到都sad

類似呢種樣
我發覺好多痴線佬都係呢類樣
眼細細面骨極大

仲成日ff啲故仔岀黎話自己好多女溝，講到似層層原來係假

仲要作故仔屈鳩身邊嘅女仔同佢有曖昧關係
或者有sp 關係咁
但人地明明對佢無意思，好憎佢，甚至係已經有男朋友
屌佢老味都痴撚線

屌中哂 係咪formula黎
真心其實佢地係咪有精神問題 真心問

係呀其實係咪條條仔都係魚翁撒網式溝女
我真心覺得好狗公
唔想第時男朋友係因為得我受佢先一齊